日本 Coin Locker 最長可以寄存幾多日?

黎緊4月去東京，

想問下JR站果D Coin Locker 入一次錢 ，最多可以寄存幾多日？

thanks

晚晚清

唔係可以3日咩?

試過過一晚
第日要入多一日錢 就拎到行李

3月，比完一日錢，返黎補返之後兩日錢

記得有啲直頭寫住話多過幾日，就直接搵車站職員

點解要lock 咁耐

唔係每款都一樣
有d話可以擺3日 ，補差價
有d每晚清

因為我地頭兩日會去箱根，

中間會經過新宿，

諗住中途放個喼係JR 新宿locker先，

第二晚返去攞。

第一晚會係箱根住，第二晚先係西新宿民宿住

廢事第一日要將個喼拉去箱根又拉返返黎新宿

箱根有行李寄送，車站落車後直接送去你間旅館
等二日旅館都會幫你送返去車站

如果係住正正常常酒店就可以放係酒店先又得，
係機場宅配。

新宿南口巴士站個旅遊中心有得store 大型行李

日本殺人有無引渡

懷疑樓豬睇完台灣殺人案黎搵料

痴線

冇記錯好似有得寄存3日
上次都係住西新宿啲民宿 覺得幾唔方便下

唔該巴打

因為第二晚民宿果度無得代收行李

我都係住西新宿喎